msgid "Base Setting"
msgstr "基本设置"

msgid "Modem"
msgstr "移动通信模组"

msgid "Modem Config"
msgstr "模组配置"

msgid "Modem Status"
msgstr "模组状态"

msgid "Modem Name"
msgstr "模组名称"

msgid "Modem Debug"
msgstr "模组调试"

msgid "Modem Select"
msgstr "模组选择"

msgid "Check information about adapted modem on this page"
msgstr "在此页面查看已适配模组的信息"

msgid "Not adapted to this modem"
msgstr "未适配该模组"

msgid "Loading modem information"
msgstr "正在加载模组信息"

msgid "Loading modem status"
msgstr "正在加载模组状态"

msgid "Loading modem"
msgstr "正在加载模组"

msgid "Dial Config"
msgstr "拨号配置"

msgid "Add dialing configuration to all modules on this page"
msgstr "在此页面给所有模组添加拨号配置"

msgid "Global Config"
msgstr "全局配置"

msgid "connect"
msgstr "已连接"

msgid "disconnect"
msgstr "未连接"

msgid "disabled"
msgstr "未启用"

msgid "Data Interface"
msgstr "数据接口"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Connect Status"
msgstr "连接状态"

msgid "Config List"
msgstr "配置列表"

msgid "Debug Your Module"
msgstr "调试你的模组"

msgid "Select a modem for debugging"
msgstr "选择一个模组进行调试"

msgid "Network Preferences"
msgstr "网络偏好"

msgid "Current"
msgstr "当前"

msgid "Option"
msgstr "选项"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "AT Command"
msgstr "AT命令"

msgid "Quick Option"
msgstr "快捷选项"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgid "Quick Commands"
msgstr "快捷命令"

msgid "Enter Command"
msgstr "输入命令"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Clean"
msgstr "清空"

msgid "Response"
msgstr "响应"

msgid "Return to old page"
msgstr "返回旧界面"

msgid "Modem Information"
msgstr "模组信息"

msgid "No modems found"
msgstr "没有找到模组"

msgid "Check to enable all configurations"
msgstr "勾选启用全部配置"

msgid "General Settings"
msgstr "通用配置"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级配置"

msgid "Remarks"
msgstr "备注"

msgid "Mobile Network"
msgstr "移动网络"

msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知"

msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgid "Mobile network not found"
msgstr "未发现移动网络"

msgid "The network device was not found"
msgstr "找不到网络设备"

msgid "Only display the modes available for the adaptation modem"
msgstr "仅显示适配模组可用的拨号模式"

msgid "Dial Tool"
msgstr "拨号工具"

msgid "Auto Choose"
msgstr "自动选择"

msgid "quectel-CM"
msgstr "移远模组拨号工具"

msgid "PDP Type"
msgstr "网络类型"

msgid "APN"
msgstr "接入点"

msgid "China Mobile"
msgstr "中国移动"

msgid "China Unicom"
msgstr "中国联通"

msgid "China Telecom"
msgstr "中国电信"

msgid "China Broadcast"
msgstr "中国广电"

msgid "Skytone"
msgstr "天际通"

msgid "PAP/CHAP Username"
msgstr "PAP/CHAP 用户名"

msgid "PAP/CHAP Password"
msgstr "PAP/CHAP 密码"

msgid "Authentication Type"
msgstr "认证类型"

msgid "NONE"
msgstr "无"

msgid "Message"
msgstr "信息"

msgid "Base Information"
msgstr "基本信息"

msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

msgid "Revision"
msgstr "固件版本"

msgid "AT Port"
msgstr "AT串口"

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "Update Time"
msgstr "更新时间"

msgid "SIM Information"
msgstr "SIM卡信息"

msgid "Unknown SIM card status"
msgstr "未知SIM卡状态"

msgid "SIM card not inserted"
msgstr "SIM卡未插入"

msgid "ISP"
msgstr "运营商"

msgid "SIM Status"
msgstr "SIM卡状态"

msgid "miss"
msgstr "未插入"

msgid "locked"
msgstr "锁定"

msgid "SIM Slot"
msgstr "SIM卡卡槽"

msgid "SIM Number"
msgstr "SIM卡号码"

msgid "IMEI"
msgstr "国际移动设备识别码"

msgid "IMSI"
msgstr "国际移动用户识别码"

msgid "ICCID"
msgstr "集成电路卡识别码"

msgid "Network Information"
msgstr "网络信息"

msgid "Network Type"
msgstr "网络类型"

msgid "Cell Information"
msgstr "小区信息"

msgid "Network Mode"
msgstr "网络模式"

msgid "NR5G-SA Mode"
msgstr "NR5G-SA 模式"

msgid "EN-DC Mode"
msgstr "EN-DC 模式"

msgid "LTE Mode"
msgstr "LTE 模式"

msgid "WCDMA Mode"
msgstr "WCDMA 模式"

msgid "MCC"
msgstr "移动国家代码"

msgid "MNC"
msgstr "移动网络代码"

msgid "Duplex Mode"
msgstr "双工模式"

msgid "LAC"
msgstr "位置区码"

msgid "Cell ID"
msgstr "小区ID"

msgid "Physical Cell ID"
msgstr "物理小区ID"

msgid "TAC"
msgstr "跟踪区编码"

msgid "ARFCN"
msgstr "绝对射频信道号"

msgid "EARFCN"
msgstr "E-UTRA绝对射频信道号"

msgid "UARFCN"
msgstr "UTRA绝对射频信道号"

msgid "Band"
msgstr "频段"

msgid "Freq band indicator"
msgstr "频带指示"

msgid "UL Bandwidth"
msgstr "上行带宽"

msgid "DL Bandwidth"
msgstr "下行带宽"

msgid "RSRP"
msgstr "参考信号接收功率"

msgid "RSRQ"
msgstr "参考信号接收质量"

msgid "RSSI"
msgstr "接收信号强度指示"

msgid "SINR"
msgstr "信号与干扰加噪声比"

msgid "RSSNR"
msgstr "信号干扰比"

msgid "SCS"
msgstr "NR子载波间隔"

msgid "CQI"
msgstr "信道质量指示"

msgid "TX Power"
msgstr "TX 功率"

msgid "PSC"
msgstr "主扰码"

msgid "RAC"
msgstr "路由区域码"

msgid "RSCP"
msgstr "接收信号码功率"

msgid "每比特能量与干扰功率密度(干扰比)之比"
msgstr "Eb/Io"

msgid "每比特能量与噪声功率密度(噪声比)之比"
msgstr "Eb/No"

msgid "每码片能量与干扰功率密度(干扰比)之比"
msgstr "Ec/Io"

msgid "每码片能量与噪声功率密度(噪声比)之比"
msgstr "Ec/No"

msgid "Physical Channel"
msgstr "物理信道"

msgid "Spreading Factor"
msgstr "扩频因子"

msgid "Slot"
msgstr "插槽格式"

msgid "Speech Code"
msgstr "语音编码"

msgid "Compression Mode"
msgstr "压缩模式"

msgid "RxLev"
msgstr "接收信号功率"

msgid "CHN-CMCC"
msgstr "中国移动"

msgid "CMCC"
msgstr "中国移动"

msgid "46000"
msgstr "中国移动"

msgid "CHN-UNICOM"
msgstr "中国联通"

msgid "UNICOM"
msgstr "中国联通"

msgid "CUCC"
msgstr "中国联通"

msgid "46001"
msgstr "中国联通"

msgid "CHN-CT"
msgstr "中国电信"

msgid "CHN-TELECOM"
msgstr "中国电信"

msgid "CTCC"
msgstr "中国电信"

msgid "CT"
msgstr "中国电信"

msgid "46011"
msgstr "中国电信"
